【猛男速遞】老老實實，呢位洋腸飛機師真係好撚正！

炯炯有神嘅眼睛

BB 叫我留喺first class 佢, 同佢一齊萬尺高空中吹簫

BB 仲專程揸車車我返去客運大樓等佢 好sweet 呀

同BB 返到酒店啦好想好似隻狗狗咁 伏喺佢粗壯嘅臂彎酣(含?)睡

好正 好想狗衝舐

亦都好想伏喺佢對充滿愛嘅胸肌上休息

好想同BB 一齊海枯石爛

連登喺最大咩野討論區

同BB 鴛鴦嬉水

BB 對波咁性感 實好多人call

BB 話要懲罰我偷拍佢沖涼

睇樣就知基佬

BB 想竹林深處XX 我

ig?

死gay佬

快來強姦我

0樣

講左咁耐鳩都見唔到

似top

flywithgarret

衰佬又著住條底底走圍走啦

J呢

ig 老公嚟 冇裸照

扯扯地
睇黎係我比人吉多啲

點解會有5負皮

好似係cia

有女友

洋腸不了

佢淨係屌我 唔屌閪嫁
申利佢老婆

我先係佢老婆呀

你好耐冇出gay post 啦

係靚仔既

但又係力威健身，只練上身d frd

有操 你無可挑剔

隻左腳...

角度問題啫
有得J 就J 啦

我老公黎 唔比得你地j

人地有女朋友啦

頂 又真係幾靚仔

煙幕 或者 係bi

係咪叫緊我

咁叫有操

好明顯上下身比例完全唔掂啦

仲要O型腳
老左我肯定佢痛到仆街

仲賴角度

屌你自己睇下手瓜同小腿

手瓜粗過小腿咁撚多

屌不過佢個款都似其實

你係隔離個個

基佬樣

我一路睇一路諗，點解基佬有樣睇

唉 屌你老母
J唔落

手瓜粗咁多
唔等於佢冇操夠對腳

你件鹹酸菜毒撚葡萄完就爛出去啦
雞蛋裏挑骨頭

人地就算唔操腳呀
都吸引過你十幾萬倍啦

你酸到腐爛啦 鹹酸菜

我無話佢唔靚仔喎

你真心覺得操到小拳蛇咁為之靚咁咪繼續囉

gym房大把呢d操到咁核突既人
行入去慢慢揀啦